兩張日本大阪環球影城fast pass

買錯日子 7月20號 原價1066 兩張
宜家600兩張 透過 KLOOK 購買 電子飛
標準４
可快速玩到以下四項遊樂設施：
1. 哈利波特禁忌之旅
2. 小小兵・瘋狂乘車遊
3. 蜘蛛俠驚魂歷險記・乘車遊 / 好萊塢美夢・乘車遊（二選一）
4. 大白鯊 / 魔鬼終結者 / 浴火赤子情（三選一）
要嘅留tg

推

有無指明幾點入哈利波特園區？

有 去到佢會俾時間你

啱日子，但係我得一個人去

18號走 唔係會要

時日無多 500兩張

呢d 先叫有誠意賣家

幫推

幫你推推

有冇人要 免費益巴打

幫推

月尾去一個人去大阪 是咪有飛

TG:

岩岩先睇到係7月20 同我時間唔岩 ignore我留上d comment 啦 多謝巴打

即係今日